邊撚個笑9我500放 tesla

500放哂tsla...

On9

雖然我同你一樣
但係未免開心得太早

Ching幾錢入

1000

幾多股